認清事實, 依家已經唔再係200萬 vs 3萬

自從警察濫捕濫告+蒙面法實施咗之後, 有好多人尤其係和理非已經驚到唔敢再出嚟, 喺冇民陣護航+不反對之下仲肯出嚟嘅人保守估計淨返20-30萬左右
至於對家方面. 港警3萬+武警1.5萬+藍絲(例如黑社會or退休警)5千, 保守估計大約有5萬左右
由200萬對3萬, 變成而家20-30萬對5萬, 個差距其實已經收窄咗好多...

最後, 求吓大家以後真係唔好再將任何快閃計劃嘅內容放上任何網上平台, 因為比對家一早知道嘅快閃根本就唔算係真正嘅快閃.

五大訴求, 缺一不可!

721 831 101

事實係剩低既人唔敢出黎，但佢地立場唔會咁易轉返去對面。
同埋而家不嬲都唔係打軍事戰爭，當日二百萬都唔會真係去打啦。